牙租又放監百幾個清同j人太甚通街走🤦🏻‍♂️

已經pm牙租bam住幾個平衡下生態😒

你死全家呀 仆街仔